Красивая табличка
================

Используя символы табуляции, измените вызов функции `printf` так, чтобы получалась красивая табличка. Учтите, что позиции табуляции у вас и в проверяющей системе могут иметь различные значения.

P.S. В программе используются некоторые конструкции, которые вы пока не знаете. Не бойтесь их. Программисты часто работают с кодом, который непонятно как работает. 

Модификация задачи из книги Х.Дейтела «Как программировать на С»

Подсказка: Внутри строк вывода функций `printf` не должно быть ни одного пробела, только символы табуляции. В конце строки табуляция не нужна.

Например, код

```
printf("abc\t\ndef"); и printf("abc\ndef"); выведут на экран
```

```
abc
def
```

Внешне это ничем не отличается, но проверять будет система, для которой невидимые символы табуляции тоже важны. Если обозначить символ табуляции символом *, то вывод будет выглядеть так

```
printf("abc\t\ndef");
abc*
def
```

и

```
printf("abc\ndef");
abc
def
```

---
## Sample Input: ##

---
## Sample Output: ##

```
N	10*N	100*N	1000*N

1	10	100		1000
2	20	200		2000
3	30	300		3000
4	40	400		4000
5	50	500		5000
6	60	600		6000
7	70	700		7000
8	80	800		8000
9	90	900		9000
10	100	1000	10000
```
